明年今日 vs 十年 你鍾意邊首多d?

正評 明年今日
負評 十年

雖然melody一樣 但詞有d唔同

賤精先生

羅生門

十年今日

暫時打和